黃毓民：革命就係先破壞再建設

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

請善用不推文回覆